原來有童話2！！！！！

曾經想出，但最後冇咁做，不過 d 畫面真係幾7下

轉至巴哈

我記得有童話2。但好似唔係咁

回憶都係留返美好咁終結吧

彩虹汽泡
港台都好快玩完

童話2係大馬ser用嘅名

出個時有玩一排

依個好似係從沒流出過既童話2

彩虹汽泡 就算9數啦真係

大馬ser個名黎架
雖然個setting有唔同，但係同一隻game

睇下睇下又好似係
自膠

同魔力2好似

d野3d左 但都係半3d

同埋d野又可愛左